又禁7晚堂食，一人一間要懲罰既黃店

樓主貪心d,兩間
LLB Bistro
188 Hollywood Rd, Sheung Wan

佢地個位好隔涉好少人流
少人到要close幾日慳cost

Cosmos Restaurant & Bar (尖沙咀)
尖沙咀寶勒巷27號東滙商業大厦地舖

酒吧冇得比人飲酒，連早餐都要考慮做埋

大家幫手搵d告急既黃店出黎幫佢地捱過呢兩個禮拜

買左616返去打邊爐 好撚正

自推1

要罰啲小店⋯出名嗰啲就去少啲喇
區區都有，唔止一間好難數

自推2

Push

做生意有賺有蝕 頂唔住就執

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

幾年前做爱党PTGF，而家兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)仲繼續奶緊共

karen凱琳(狗隻#98386)平日經常留言譴責反對派暴徒亂港，但又稱其袓國支那。被騙出遊行兩次後無錢收，更被警察抄牌，錄音招呼樓主母親。

上環仲有 順逆咖啡酒館

希望發掘吓小店
畀個機會佢哋生存

睇撚到眼濕濕
蝕燈油火爉 一個客都無
另一邊明星店就排長龍 打蛇餅

等幾個字先有外賣
不撚如行去後面街
幫襯吓小店

最近好撚多垃圾
叫人執柒咗佢一了百了
或者捱落去都係益業主

黃店執咗一間
就係少一間

推 樓主嗰間cosmos
好味 踏實 低調
無宣傳 無告急 仲無客

YouTube得一條片
雖然而家連儂牆已經拆咗

折完幾十蚊就有個餐

將軍澳常寧路2號TKO Gateway東翼Foodlane 地下EF24號舖。

西班牙海鮮燴飯

西班牙黑毛豬配多士

Churros

果間明星店成日都好多人排㗎啦